1Q題 知唔知邊個和尚成日比人遺忘？

請出招！

冇人記得

夢遺

秒

樓主